［支持黃色經濟圈］熱刺 對 利物浦 2

唔好意思借個位

🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

又

屌你老母死黑警

Sun
12 Jan
0130

呢件都好過下季nb任何一件

Top scorers of the decade
我軒同米拿一樣 邊個仲反

淨係計利物浦既入波...米拿遲D黎WOR

軒連12碼都笠水...

邊個仲反沙拿！

今年攞金靴就唔反

呢件咁撚似獌狗某年主場

覺得佢會後上到
但上唔上到第1就難講 不過20粒起應該都冇問題

差好遠啦

好痴線

留 名

Hi台長

你好

想問下天文台肯校返凍個天氣未

18號 最低會落15度 之後睇唔到會凍

今年係冇撚凍過咁濟
冬天就完

除非華Dee跌得好勁,唔係都幾難追

2019年得1日寒冷 正常應該有十幾日
睇下2020年會唔會有

幾時開始落雪？小妹feel到有啲凍

12號係咪好熱

17-20度 微雨

slow

今年未著過羽絨⋯

咁我比你攬住

上年*

Drinkwater 去維拉

呢個仲有踢球咩？

我又要！

party with tl

原來坐咗兩季

Party with 台長

Reds linked with Cantwell

Aston Villa have apparently contact Crystal Palace about re-signing Christian Benteke.

又冇正前又冇龍
慘到

咁慘

heaton成日長抖

Salah scored 26 goals and produced 10 assists in 55 appearances in 2019.

Meanwhile Mane netted 34 goals and produced 12 assists in 61 matches.

Mahrez tallied 14 goals and 18 assists in 48 appearances last year

好撚癲
獌狗喺邊都係咁濕鳩

salah數據好靚

點解水貨柒下柒下咁 但數據又幾好

Wesley ,heaton斷十字收league

4p
天啊~咩世界呀！竟然公開....呃...

對閘勁

加埋我

man united fan fuck you.

No you no party

數據王
或者係大家expectation太高 其實佢對隊波好重要

讚佢既人成日比人屌垃圾數據撚

個大波差婆比自己友性騷擾

話左依理狗係唔受控
雜種都照打
你換邊個做leader都無用

佢其他係幾勁
但埋門一定係人留意得最多既地方
亦都係球員最重要既一樣
佢咁撚差就預左比人屌

佢不知浪費左幾多機會

巴西個Allan借左咁多間球會一路都未有工作證,依家返巴西
點解阿記個馬天利尼一嚟就有嘅

上季呢個時候真係成世都記得
每地起碼炒3球單刀
真係唔係個個做到
其實個陣和左幾場有幾大部分負責係佢度

開頭冇睇清楚
以為話有市民係咁打電話玩佢, 性騷擾佢

點知係自己友

佢老豆意大利人
佢都可以代表意大利

知唔知kit deal 會比幾錢1年

今季比上季好 但始終唔及第一季
而家啲過人成功率都係好低
進步咗嘅係背身拿球 同埋交到key pass

The base figure of the Nike x Liverpool kit deal is just £30m a season. This seems low, but in addition to that Nike are offering 20 percent royalties for merchandise sales, reduced to five percent for footwear.

According to The Athletic's James Pearce, Liverpool will additionally receive “£2 million worth of licensed products per season plus a 19 per cent discount on standard UK wholesale prices for additional products.”

There are of course also bonuses for winning the Champions League (£4m), reaching the final (£2m) and winning the Premier League (£2m). All of this results in a conservative estimate of Liverpool’s projected earnings at around £70 million a season.

差好遠啦
今季都係唔撚識入波
係其他整體決定進步左
第一季係有蘇9級數

個base好似唔高 得30m鎊一年
但會根據銷量抽到好多commission
nike多周邊產品賺好多錢

反觀nb咁多年先出得兩三對鞋 仲要一開賣就冇晒 佢地真係唔撚識架喎

最慘係唔知點解埋門差左

其實我覺得warrior靚過nb

唔係掛

warrior奇特嘅
NB grand啲

而家隊隊都玩瑩光pink
好似上年阿狗都係

我覺得12/13同13/14 第一作客都好靚
主場就NB 125周年嗰件靚

今年嗰三件都買唔落手(黑金係龍)
最後都係frd去開利市幫手整件主場jelly算

Nike好似好少出隊鞋？

好似合約寫明會出

今季白色都好靚

純粹係利用白底藍字接受唔到
上年一睇就覺得成件轟波衫咁

猁 x AJ

隻藍色好靚

返貨足+多周邊+國際級運動員宣傳+球隊signature shoe
抽commission筆錢已經唔係NB可以媲美

比PSG用包皮屁馬哩啲MK巨星玩完，
利LBJ係老闆又講明用佢sale
9成開個LBJ比你呀

Nike To Release Liverpool Converse / Jordan (Nike-Owned Brands) Collection + US Sports Team Collab

贏英超先得個2m
19 per cent discount on standard UK wholesale prices for additional products. 係唔係 利記自己買同nike買有19%折扣

應該既利記product 兩成利潤

贏啲大獎先得2-4m
以為幾豐厚原來咁少
要贏幾多次先夠買一個契弟小丑

簽一個包皮要贏100次英超

EASY la
我FIFA都20次

利申:難度初學

你有40M 大約可以簽個0gard

軒+0gard+40M換麥迪臣算

Bonus姐 以前nb都冇

最緊要係產品有分成

邊有講 似做死狗簽住先

屌，醜到成個男人咁喺狗隊都有人食，呢啲一定會俾班狗公撩啦

原來有寫明sor

有無利子會買三個志14？ps4

可以賣個卡膠過佢玩ro
我有批牛肉...

幾時出？

16號

搏佢出switch唔買住

正皮post名

仲有一月十二同十九呀

證明利記呢十年真係好廢

點解可以咁熱

邊爐準備復出？

揸爆佢個假波

我都諗住買黎玩

係，小妹日日低胸熱褲，望到啲麻甩佬眼甘甘

易服癖

二大塑球

火雲邪神都係低胸熱褲

李彩華小背心.jpg

咁100%了
隨時同占士出產品

伊朗人踩人政府承認死咗50人
香港人踩人政府話無件咁嘅事，警察阻止救人
我開始有啲想移民去伊朗

罷買

占士產品真係無興趣
希望會出AJ
不過出都唔會買到

屌

Georginio Wijnaldum is very happy at Liverpool. Would like to stay as long as possible. No panic about contract running out in 18 months. Plans in the pipeline about talks over new deal. Fully focused on helping Liverpool win the title. Believes he's at best club in the world

Liverpool are the latest club to join the race for Norwich City ace Todd Cantwell. [@David_Ornstein]

迷老母了

新啦子

Liverpool have leapfrogged a number of their rivals in the commercial stakes after signing their £80m-a-year kit sponsorship deal with Nike.

It puts #LFC behind only Real Madrid and Barcelona in the Europe-wide comparison of the most lucrative kit deals.

Tottenham midfielder Moussa Sissoko has undergone knee surgery and is expected to return to training in early April.

香港區睇唔到 自己飛去UK睇

會唔會連埋drake
出AJ X LFC 先買 FOJ不了

條約包左有

有冇利子試過去apple整嘢冇單都照整到
利申iphone lighting耳機 有原裝盒 個耳機甩咗個接頭嗰塊銀片(唔知叫乜）
女朋友中學嗰陣送 好珍惜佢

耳機有得整既咩

冇㗎佢剩係甩咗塊片咋喎

巴打做定心理準備
冇得救啦

真係？唉

但係google完有人上去整過耳機(非airpods)㗎喎...

仆街啦
model回歸

不嬲對老母有信心

有單就得
冇單就

想問下 有無玩FT利子
歐聯卡底會唔會變廢
貪皮1700掃左張歐聯沙短翻黎

echo twitter掃下文，見摩連奴有片講利記同高普，低從未見過佢讚一隊波讚到咁

星期六砌底埋佢

邊條撚樣入左黎

個名咁唔吉利
Cant well

有冇巴打抽中個渣打利物浦 點知自己係拎咩獎品?

Rhian Brewster has completed a loan move to @SwansOfficial until the end of the season.

Good luck, @RhianBrewster9 🙌

新包皮

新包皮借去史雲斯

Liverpool did not request a loan fee, but the agreement between the clubs includes wage recovery and non-playing penalties. Brewster is guaranteed greater game time at the Liberty Stadium.

黑氣石

送比佢地算啦

唔記得咗搞添 明明早排記得

米拿傷勢點？

link?

仲打唔起都涷過水

league cup 都出kdb咁惡

鏝慘到一隊得奧達文迪真係正中堅

曼城做咩 想自殺唔踢?

最平隻TAA要4萬COIN

442 oons都叫TAA做right back Kevin De bruyne

知道垃圾利係時候失分，全力英超追分

畢特呢隻前獌無晒頭髮

求其一腳就GOAL

摩納哥半隊水貨
剩底無水果幾件勁撚到
好彩我地邊爐翻到生

黑文廢能到傻

屌奶星嚇撚到我
以為入錯Po留言

呢到利區冇錯啊

我穩性利迷

希望獌唔好輸咁多
次回合都逼下鏝出返D力

咁你入錯區
li到得反利

真
包皮，B Silva勁到
廢果d又真係好廢

出得lingard 等於no goal

求其一腳靚到咁

個樣灰到

今場雙曼上網搵個d link
唔知點解好似加左速咁 d人摩打腳 個波又去得勁快

文尼

49000打自己地頭啲隊特別上力

lingard

太輕鬆了

曼聯主場踢到咁

牙巴咸都要英冠浸幾年啦

屌你丁力

JM9

客場發威

鏝

以佢依家嘅實力，留係度都唔會有機會，連盃仔都冇正選

曼d中堅又係搞笑 做乜鳩

比你地屌打

廢撚到

件連特洛夫可以頂輸比馬列斯

VDB 級數

真是搞笑

其實史雲斯個排名仲有D機會爭升班
借佢要保證上陣機會,會唔會有D冒險

史雲斯真係以為包皮

可以恭喜定獌狗又一季四大皆空了

f$g真係有啲料到，又水到人

歐霸

0比三

平時大牛龜已經廢，但冇左佢仲廢

好似唔洗比人工

唔好咁啦獌,輸成咁次回合唔撚洗踢

養住佢食飯都要錢

般尼茅夫收返走咗雞湯正選前鋒
表現正常應該可以踢正選
升唔升班真係好難講 英冠踢咁多場
未到5月都唔知邊隊踢附加賽

kdb撚狗

出囧斯加連迪路夫，唔怪得會輸緊3球

咩話40-0

說個笑話 最連

贏唔到國米 AJAX喇
分分鐘阿記都收到獌狗皮

搏輸波買人？
禁區都出唔到
下下場獌有咁廢就好

呢隊野仲話買maddison,唔好害人啦

俾美斯佢都唔識用

2回合？

我曼廢撚到

收過啦
阿狗15場贏1都夠贏皇者2:0

係咪想學我地上演絕地大反擊

49000依家一季只踢2場波

鏝呢個勢下半季全勝了

250

獌前年咁下半場cup 3粒囉
逼緊d次回合啦大佬

4冠王了

250真獌，2球都柒到咁

仲要作客咁高難度

獌要補踢狼隊
我地抖多幾日

咩叫足球?

高普會唔會又踢走一隻

中場差距 屌你咁樣比人迫法仲係到玩波 笑撚死

咪啦

玩爛個玩具又要比其他19隊仇視

又幫獌清人

又黎

我地個williams勁d

咩叫足球？曼聯話比你聽咩叫足球

真,曼聯果D先叫足球
幾歡樂

我地FA 晉級都要踼多場，不過多數rest gomez

我睇賽程 排係西咸補賽前一日既
乜料

豬左佢啦
唔係豬比1哥就OK

我地下一round廿幾號先踢，獌對我地前要補賽

西咸29，Fa 25喎

睇錯 排咗係狼隊後一日先啱
都係痴住

終於見到你

23對狼
26足總盃
29西咸

Fabino?

我盲 睇落似matip

Joel Matip and Xherdan Shaqiri both pictured in training for #LFC this afternoon. Big boost following a very testing period for the squad - and the likes of Fabinho and Dejan Lovren shouldn’t be far off, either.

復出了

Matip

波衫有32 對唔住

謝老味保定

matip復出=高美斯又要比人逼害送去打右閘

Keita 睇過衰樣又4/5月先出得

文屁

no la 今次有fa cup打

真

星期六睇水貨霸住個波唔知射左去邊

啱啱復出應該都唔會郁
同埋gomez咁fit，中堅好講默契，呢排gomez +vvd咁穩，matip又咁耐冇夾

D逼搶癡線到
咁明顯漏左個人無MARK都無人去逼
拉車企巴禾隔離唔知做咩

AWB真係0進攻能力

拉車幾慘下
塊面青曬

佢今季係fit嘅

最好獌入多粒踢得緊湊啲
一嚟chur多啲鏝，二嚟唔好比佢個勢太好

嚇撚死人 咁樣趴係地到

冇反應

連拎左兩屆 我諗會替文尼開心嘅

我地依家玩法係咪除左聯賽同埋歐聯其他一律出幻幻

其實呢幾年都係咁,
呢D盃贏幾多都無人記得

冇計，聯賽太重英，有機拎英超，盃賽真係要行埋一邊
而且又多傷兵

而且我地又冇好似獌阿軌咁、係聯賽都試幻幻
杯仔都唔試幾時試

屌佢老味又警黑合作
班共匪走狗仆街幾時死

話知你幾勁
咁易傷就肯定唔係好球員
靠唔住

一季落黎隊隊都總有人傷架啦
所幸既係傷親都係中場多而中場算係多人用再加上而家打法又skip中場多
咁計法留低lalala一百分基達呢d黎幫其它人吸傷都抵既

Tottenham Hotspur are allegedly weighing up a January loan move for Atletico Madrid forward Thomas Lemar, with the deal said to include an option to buy at the end of the season.

伊朗真係夠膽打架喎

屌你估人地係支那？

Arsenal are fighting to prevent highly-respected head of medical services Gary O'Driscoll from joining Liverpool. [@MailSport]

arsenal
medical

Twice

幾大喎

假架d奶

又無份渣
是但啦

廢到要先借後賣

認真答 宜家Swansea得番一隻前鋒
應該係無人.......

前年丁到虛脫

傷幾個月d鬚就留到咁密

非洲d力架係咁

舊人復出如猛將加盟

有馬貼，老虎幾時復出已經唔重要

我幾日唔剃已經好似佢咁
但又生得唔齊

梗係重要 坐bench都要人架嘛

其實布包盃賽本來係有正選
但次次有得出時都傷

我都想咁多咁密

而家都算挨過左最辛苦個段
希望呢兩場生生性性

一諗起仲有18場要踢，就覺得好絕望，利迷太多失望經歷

留隊可以拎英超依家唔知有冇

英冠都唔知踢唔踢得掂

淪為 woodburn 之流

對愛佢出左十幾分鐘
剩係睇到佢有一下捨身撞擊撞飛左一哥個中堅

木燒英甲都踢唔掂

pelosi想推侵侵落台先幫香港
依家為左搞9侵侵又反戰

根本全部都係為選票
我相信兩黨對外係有一致共識

對中共態度就應該係一致
但你睇下pelosi又搞野阻住侵侵打伊朗

不過我覺得暫時未對美國本土有威脅pelosi先咁樣玩野

伊朗真係打到美國本土就會歸隊

都係個句
選民係左膠，佢就要做左膠角色

收到風車狗想買 英中堅 啲人估可能係高美斯

憑咩買到

一月中開始快車期

$$$$$$

英版山寨VVD, 有VVD 7成, 有潛力令VVD 成為荷蘭版J高美斯,
起碼賣1.5億英磅, 車仔仲有冇以前咁踏水先?

好多人話過左最難捱果幾場

FSG肯賣高美斯都唔會去啦

真
勁撚過哂佢個幾件
去到要carry班垃圾
係度就輕鬆跟vvd學野
得閒就拎下冠
點解要黎你隊重建隊

打隊垃圾熱同獌都贏唔哂兩場就死左去啦

Stones都50m Gomez起碼double

14場win 夠

係咪飲大咗

熱狗獌都未打

點止
本身實力60
潛力40
英人50
同聯賽30
冇180都唔好拎出黎見人啦

出到100m FSG一定賣

一年前
老虎條仆街對鏝狂爆
就輸左唯一一場英超
令球隊無左個冠軍
一年啦 條仆街竟然仲係到
仲要拎住十萬周薪

高美斯肯去先算
去車狗完全係降grade

Phillips 就話姐

點解獌仲可以忍到sob咁耐

平平地30m
要就拎去

半價都有賺

再半價都賺

跟住三場贏晒就冠了

500k都賣啦

chur幾場小事啦..
依家班正選有成個星期抖

季尾先係失分高峰期

痴線 咁都要抄

黑到咩都睇唔到

冇起飛腳算係咁

果時都已經宣布左冠軍

見到棚牙

曼城會連勝

有架747係伊朗墜毀

好毒呀

因為快車+冇法邊

一月好彩中場有南野/ox/啦

冇雞達 米拿都冇咁傷

雞達個病君分分鐘遲過米拿復出

邊爐出埋就夠曬人用

邊度先有得補印金章 度度都話冇..... dllm FSG

玩到咁大

下一輪贏到曼城就可以提早拎冠

不過我知道利物浦係唔會咁順利

我諗拎去anfield都無

靜靜地。。。

話技術問題
但有無咁啱

on99 唔比補印係咩玩法

一路都想去伊朗旅行 覺得好靚
今日次後唔知仲會唔會有伊朗呢個國家

蘋果話係737，唔係747ro

假獌
宜家先睇

FSG 真係仆街黎
球會字獨家，唔係連金章都獨家嘛?

唔想為個金章要買多件衫....

點解影張相個樣都可以毒到出汁

收埋球會字自己賣又係咩玩法

呢個真
利物浦係失望方面永遠唔會令人失望

唔係不嬲都話係回購ake咩
雖然唔係英撚，但係英國home grown

佢仲係個個當日要搵記者影相比老媽子個個shyboy黎

好pure好ture

機入面既人死硬..RIP

2-3月賽程易打到 過得到跟住三場就得了
不過我地應該會三連敗

利式崩盤唔係講笑

Racist

李斯特城贏晒可以攞96分，我地而家有58分攞多39分=97分就夠

贏13場

1 2月黎緊賽程除左30/1 1/2密D之外 其實幾好
仲要足總對英冠/英甲 出後備搞掂

24/1 25/1二日二埸？

學上場出哂副選 冇問題啦

空中已經著火

一齊哭song

The Reds captain often flies under the radar but he has now received some massive praise from an unlikely admirer

Liverpool's Jordan Henderson is the best midfielder in the world in his particular position, according to Flamengo coach Jorge Jesus.
The Portuguese manager got to see Henderson up close during the Club World Cup final which the Reds ultimately won 1-0 thanks to an extra-time goal from Roberto Firmino.
Henderson played every minute of the match and while his work in midfield often goes unnoticed, Jesus was clearly left impressed by what he saw.

"Henderson is the best midfielder in the world in his position," Jesus said on CMTV.
"[Jurgen Klopp] never sacks him, but the two offensive midfielders, [Naby] Keita and [Georginio] Wijnaldum, sometimes are replaced. The others players are always the same."
Th England international has been a consistent member of the Liverpool starting XI and in fact played the most Premier League games of any player across the last decade.
Henderson again impressed in the Reds' first match of 2020 as they eased past Sheffield United 2-0 to further cement their place atop the Premier League table.

Klopp was quick to praise Henderson's first performance of the new year as he took aim at anyone brave enough to criticise the Liverpool skipper.
“Yes, he’s exceptional, yes, he’s outstanding,” Klopp said of Henderson.
“I would have to say what Gini and Hendo have done, with the number of games they’ve played, is absolutely incredible, I don’t take that for granted for one second.
“If anyone who is with us doesn’t see the quality of Jordan Henderson I can’t help him.

“Is Hendo the perfect football player? No. Do I know anybody who is? No. Is he unbelievably important to us? Yes."
Former Chelsea striker Tony Cascarino also recently declared Henderson was Liverpool's best player of the past decade.
“Okay he might not have been as good as Steven Gerrard," Cascarino told talkSPORT. “Luis Suarez had his brilliance for a year – two years probably.
“And you've had some great players play for the club; [Mohamed] Salah has been brilliant for two years, like [Sadio] Mane, and there are a huge amount of players.
“But if you're talking about 2010 to 2020, Jordan Henderson has done nine years there and he has ended up being part of of that side under every manager.
“So I can't see how it can be anybody but Jordan Henderson."

taa vvd mane 一日未傷, 崩 hi

睇住49000又一年四大皆空真係爽

咩一月黎 咁熱
等巴士都出汗

希望用利記輸波換凱晴bb開心返

Jesus was clearly left impressed by what he saw.

"Henderson is the best midfielder in the world in his position," Jesus said on CMTV.

耶穌都讚軒

我聽聞都係呢個

his position係咪指substitute bench?

皇者曼仲要全勝奪冠

瞓唔瞓身曼城冠軍好?

幾多倍

仲有利拎唔到英超，利拎唔到歐聯呢兩隻盃爭

迷軒從不退場

8.25

愛利市就係好男人
利撚

波音呢間公司真係好撚痴線
咁多單野加埋可能死左成千人
正常公司應該一早比人割席執柒左
佢就淨係換個唔知總裁定ceo當冇野發生
錢又繼續搵

有個大（假）波老婆夠哂啦
Btw 班老婆應該都幾滿意利市
冇野浦

背後幾多利益 先得ga

個個都知
但個一千條命換返黎既只係換總裁
人命真係唔值錢

利市真係好悶下

利申：去過四次

好喜歡她

一睇就知係wifey material

正

g

幾錢q

波音壟斷飛機市場，點會收皮
市值2000億美金，死咁多人隻股跌一跌之後又升番

咁都g, gfable 個g

第時個蘇蝦 唔驚餓親

想屌

邏輯上會唔會有問題
呢D人命唔係用黎爭取野而犧牲掛? 點可以講係換番黎

名 ig

Ig定老母

原來軒已經29歲
要搵定接班人了

唔係爭取
係個一千條人命冇左之佢只係換個總裁
然後件事就好似完左咁
咁樣表達應該好啲

其實中場幾件都要搵
除左邊之外
基 張都係玻璃 母 軒開始老 但應該仲打到2-3年到32歲
呢兩三年要搵到個唔傷既仲要磨合到

我都肚餓

貧窮國家 加埋每日都唔知有幾多人死

佢地又有邊個可憐

生命既價值 源頭都係世界上頂點個1%人去決定

軒呢個位唔係咁簡單果種體力同補位好難搵得好
青年軍有無類似既球員？

新沙比

官方張相想點

肯定又俾mk串

一早買咗啦

件衫好似中東d有錢佬

爛玩極有限，鐘意浦嘅人唔會嚟利物浦

佢去浦同老婆一齊去ge
唔係真係爛玩ge係南美人真係冇左音樂跳舞唔得姐

我同男友同居左幾年，平時好少睇佢手機。
今日衰多手拎黎睇，發現左d我覺得好嘔心野，我發現男友有睇男同志搞野既片，仲要係唔止睇一個呢d網站！我問佢做咩睇呢d,佢話係心引...但我真係覺得好嘔心！！請問各sis一個男人喜歡睇呢d男同志既片係咪代表佢性取向有問題定我已經滿足唔到佢？同佢既房事其實都好少...有時成幾個月先一次..唉，覺得好心煩。有冇sis可以幫手解答下

屌，仲以為你係mane19條假膠

條友好嘔心

屌，一思疑有支那肺炎就可以強制隔離，可以預見大量後生仔會被患病

你有戴口罩 你有傳染病

好難講，支那有咩做唔出，最好死晒香港七百萬人，佢再運七百萬人落嚟取替

難道沒練習太耐感覺都追不回來

伊朗傳媒：80名美軍於轟炸行動死亡

睇comments至開心

轉移注意力維穩

Jones - £120,000 a week

Lingard - £100,000 a week

Shaw - £195,000 a week

Young - £110,000 a week

shaw原來成20萬/week

明顯係

死仆街支共

當年當正超新星咁搶呀嘛

個陣一開始勁就收咧之後收埋皮到而家

發覺嗰期修仔出黎嗰批都好玻璃
啦子，梳，舒拉，雲耶馬

係修個時無野..轉左會就玻璃

要玩既點都會渣車去玩啦講真
明奴除左冇態果時成日要彈地離身修正外，其他時候真係幾正

果陣勁驚vvd 係玻璃 仲要大傷完咁貴轉過黎

仲有佳尼

老虎

雀屎佬打滾咁多年得咁既人工算失敗

雀屎佬都叫勁過 其他

如果係公司一講呢啲
個個都爭住認自己係楊格咁
覺得自己做野多人工少

shaw點解可以有200k
定本身岩岩續過約

咁連美斯相對算抵屌

最想搵份工好似上年既屌摩咁

好似一加盟已經120-130k
同期得謝拉特同佢差唔多
無記錯阿蘇續約冇耐都係180-200k

就算係超新星， 都未至於一買就120-130
加盟咁耐都冇咩突出， 仲可以加人工到200

宜家過150k都要頂級先過啦

咁rashford又頂級咩
曼聯有錢嘛

如果可以幫類似曼聯咁既公司打工
我唔介意做最低人工但冇野做個個

Taa好似得40000

華舒福係而家隊曼黎講 算係值得袋高人工架啦

好似先自己搬出黎住唔夠一年

下一個上位既scouser會係邊個呢

曼聯比摩狗搞一搞
走左薪酬問題都搞幾年
而家熱刺都似會比佢亂買
但熱底蘊冇曼聯咁勁，自求多福

佢係有射術 不過冇配合

鐘斯/67啦

67唔係

而家成隊波都無form
俾個波佢玩好過俾連格亂黎

車狗間碟反轉熱刺獌聯

八奇

不如搵學臣教
咪一樣

一切由雲加賣山狗俾曼開始

67唔係scouser

死證黎

一班所謂有潛力但未夠級數已經拎頂薪
仲邊有心同你認真踢
個個C朗咩
就算簽到勁人黎 又唔可以低薪過班幻幻

如果當時爺爺連mk都唔肯接收就完美

以為scouser = 幼幼
岩岩查左係本土
我錯了
咁一定係鐘斯啦

熱刺老細肯比錢咩

個陰謀會太大 一下就俾人睇穿

所以有時唔係話咩股東，不過真係有d驚亂咁買貴人份人工真係一個已經可以破壞成隊薪資架構

但neck William 同Wilson算唔算scouser呢
冇理由佢地係呢度青訓咁多年但唔係scouser咁好笑

去佢地po睇
傳好柒多人
似係想洗錢

Unfol左
戒女色

你估佢真係教到落15位
其實由頭到尾係一個局
賣走夏殺特
繼而出走
為既就係扶植車仔下一代同搞滲透

佢而家咁廢 係要用錢黎留人
但係高薪簽廢人唔啱用甩唔到手一樣頭痕

當笑話睇就最啱

Rashford係青訓出身偶有靈光炸
跑得快既woodburn黎

有大把錢 高價買人都唔係問題
最難搞係甩唔到手 山神係人板 賴死唔走

唔係利物浦土生土長先會叫自己Scoucer咩？

邊個係曼市一哥

個幾年獌狗係咁買中堅
同時jones/rojo又唔撚清
Jones仲好似續埋約
再加埋Bailly /細緊
究竟曼聯要清到幾時

另外ddg又係咁高薪續約
D軒又將會係問題

佢地似係
7歲開始青訓啦

以前細個睇波話咩侯利亞大換血
都仲話可以全隊執柒左佢再買過

家陣曼連個個都咁高薪
根本冇人接得起貨

shaw果D已經係啦
前兩年又話放
放唔出先迫住留用

但係話國米想簽young
我係獌迷訓緊都笑醒啦

如果我係獌

自爆

燈神都唔識
佢話係即係唔係呀

young D傳中波幾好..踢意假綽綽有餘

佢補左句.如果我係獌 咁姐係->如果我唔係獌

本港方面，由於年內有十一個月較正常溫暖，2019年是自1884年有記錄以來最暖的年份，全年平均氣溫為24.5度，較1981-2010年氣候正常值[1]高1.2度(或較1961-1990年氣候正常值高1.5度)。而全年平均最高氣溫27.1度及平均最低氣溫22.6度亦是有記錄以來的最高。當中2018年12月至2019年2月的冬季及2019年9月至11月的秋季平均氣溫分別高達19.1度及26.1度，兩者均是有記錄以來的最高。

MO曼PO笑4
講緊高普第一季都係第8
要俾D耐性

其實佢地知唔知佢地個教練之前係教挪超
高普黎之前係拎住隊平民隊屌羸左拜仁

山狗

呢兩晚訓覺都開冷氣

但高普第一年既下半季係有明顯起色
就算要兼顧歐霸，拎既分都唔少

你可能要開足全年

除非果條友好似美斯C朗咁超班.就冇人會嘈

第8但已經即季入左兩個決賽呢

騒絲黑茶比d時間佢啦

係利物浦土生土長先叫Scoucer

我知
William 同wilson都好似係土生土長
唔係計唔計呢

你當衣家包皮黎即刻高人工過mane
都好似唔係幾好睇啦

高爸b

反而我地當年冇為個屌簡就範算好事
條友憑咩叫高薪

高普係十月接爛攤子 冇得買人
隻黑柴仲要唔係第一季.經過埋轉會窗 但踢出黎都仲係無form
以曼狗以前炒教練既標準.黑柴一定要比人兜

唔知搞咩突然對個領隊咁寬鬆

正選都未坐穩，點要求高薪

咁呢班波帶利重奪英超.冇得待薄

條撚樣好似要150k 仲要40m release clause
睇番轉頭真係好彩冇就範

如果佢唔係死要release clause應該真係會續

回南天黎嘅屌

之前有排係咪傳屌簡會去曼聯

希望佢去

屌簡可能已經好過獌而家既連美斯, 費特, 佩雷拉

no eye see

如果同lbj合作 係咪要罷睇利記

16踢完norwich19號要踢馬體 玩完

佢而家都係股東啦

早D出局 專心爭前四好過

Wilson喎 威爾斯人來喎

威爾斯人都可以住Merseyside
再者 佢有威爾斯血緣就代表得架啦

Wilson有得揀英撚
不過威爾斯拿拿聲比cap帽佢同木燒帶

呢個係威爾斯足總既政策
本身人口基數細同冇自己既青訓系統
就要搶人

都岩既
如果個個揀英撚都未必有機會踢

UK入面得蘇格蘭唔洗依賴英格蘭既青訓
其他全部都要

係我就唔會笑啦
我都支持比多啲時間蘇b

好似得幾%股份？

捉到鬼

都好嘅，慳返啲錢今年唔洗買褸

觀塘收工勁多人帶口罩

棄驚啦，歐聯我地已經有好多

咁係英超踢波 威爾斯當唔當本土球員

出副選打Norwich 啦
Adrian
William Gomez hoever Larouci
Jones milner 新沙比
67 Origi m18

當homegrown

見佢比祖當condom就開心

兄弟爬山
不要捉鬼

歐聯又冇份踢
又話做買人籌碼

真係柒到搵窿捐

邊個呀

我都睇緊
成班人仲當自己係班霸咁

有得同丙朗做隊友已經此生無憾

靜啦，人地拎英超拎到手軟架

聯賽一分都不能少呀

反正係史毒比較可惜

咁咪祝佢地攬實sob
學廢sir咁教足幾廿年

仆街太古坊仲係勁少人戴

依個陣唔差喎

唔傷既話應該領放緊

Leon Bailey is a potential target for the Reds, who are keen on adding more squad depth. [GOAL]

史毒真射手格

米拿左閘 啦子中中好啲

明爐

個人認為 足總贏到一哥 好大程度受惠於人地出正選
加上對面上半場幾次射波都好似射龜咁
加埋鍾斯下半場靈光一閃
個陣應該用多幾個正選 半場入2球穩定左再換走會好d

歐聯點會棄
如果好似羅渣時期咁打歐聯我屌撚死高普

佢地唔會明要玩迫搶操體能係好撚難操撚到正式第1季傷到要借中堅
季前操到D球員嘔同埋明奴既重要性

邊個話棄
邊個就係鬼

啦子要踢歐聯

放過拿叔啦

個個十幾廿期磅周薪操得咁辛苦做咩

好多人都比shankly個句沖昏頭腦
隊波個防守薄過紙
係因為一哥廢先贏
Norwich啲人把握力好過一哥好多

支持

熱剌買人個個仲閪過fsg

最緊要係領隊個飛路蘇飛
有先可以針對咁改造隊波

其實對諾域治個場之前係難得休到兩個禮拜
幾大兩場都正選啦下話

我敢講高普就算賽程密 歐聯英超都係會出勝利11人

今年唔知會唔會又去西班牙定中東渡假
開公數去旅行

次次去完旅行返黎都成班感冒童

唔會去中東啦掛

有咩問題？歐冠周中踢，前後周末有英超好正常

去親啲暖啲既地方返黎都病

去西班牙探屌摩

再咁玩法又傷幾件

開始培訓下一代

我記得有一次出國集訓 力子撞到佢阿哥

Goal

德甲 goal

德甲既goal 好似幾好

呢件正
左翼 22歲

軌傳左佢好耐

除定褲

但右果有左閘我會開心啲

岩岩除褲
你同我講咁既野野

軌咩都一字排開ga la

用幼幼

買佢隊友 paulinho 都得

今場作客好重要

軌同多蒙特成鳩日都搶到利傳既target

高普考牌戰

雖然今年班主力比以往係真係多左機會輪換同抖
但都未至於一次半次雙賽程都打唔起ge

繼歐聯後又可以繼續殺

好耐冇leg day
好似比人爆完屎眼咁
企都企唔穩

19歳

我有份

你試過比人爆屎眼

點解你會知好似

乜有人未試過？

佢個名都講左幾多次

諗起佢連歐聯註冊都冇份就爽歪歪

上次操完腳去遊行

訓左無睇
買左norwich對閘未

Max aarons係FM好妖下

其實我幾buy 個領隊有冇form依個point
klopp前期玩迫搶
再黎係依賴firmino重啲嘅假9雙翼齊飛
salah受惠大爆發
之後依家嘅雙閘齊飛 中場補位

哥迪奧拿唔洗講 傳控嘅極致 half space進攻出神入化
P.S. 好欣賞佢有咁清晰嘅個人理念 仲可以不斷改進

肥普全場迫搶 中場後上 kane做支點
當然kane咁勁幫咗好大嘅忙

阿迪達雖然得幾場，但都大約知佢想做咩
特別用AMN個方式
哥帥lite

老實講林伯我個人就唔太睇好 俾人感覺未有自己嘅體系風格
不過佢先半季 仲要冇咗hazard同冇得買人
算係唔錯

Ole成季都唔太知佢想點打
仲要曼迷要求咁高
真係good luck

爆屎眼係男人成年禮黎

以為係@@

同非洲人割包皮成年禮同一道理

我利請到klopp真係三生有幸

利申：respect 渣士

還記得菊花正開
還未懂跟你做愛

可樂上身

菊花會旋轉
飄往藍藍天

本身跟翻摩佬個套打反擊 work work 地
然後無喇喇輸幾場廢隊走翻去打迫搶

渣士值得比credit

廢中其實幾識因材施教同自我學習進步
雖然搶逼係主體
好似依家個Form, 都係呢幾年跟據球員特質慢慢摸索變出黎
唔係廢中一貫既踢法

大家覺得ig傾左幾耐先拎電話/約出黎比較好

春

利申青頭

屌奶星 見到上面傾緊波先打長啲

@@

Direct message

現實鐘意lewis多D 睇過幾場D進攻好似幾sharp
BTW Aaron應該唔平?加埋唔會打替補

Never mind la

我地有Williams 啦

跟本s7走咗之後廢咗2班波
仲要屎獨傷追人
冇得搞

老老柒柒
靚仔嘅話條女主動問你攞啦

長知識了

errr, 你地現實本身有冇交流架
dm有覆你嘅 係basic manner黎架喎

廢中算唔算改變左風格 放棄左迫搶

廢中咪又有價就放
加埋應該一兩年內唔會上到一隊?

屌你地傾女

佢帶Swansea City 同 Leicester City 見真章
隊波真係有form

天文台唔掛8號同基達成日傷有無關係

傾仔囉

可能同都市傳聞一樣,將Taa推落中場踢
咪可以比位neco上

sor 已經轉左話題

英超巴塞
英超沙維

謝隊路線

冇左全場迫搶
改左控球後衛同雙翼齊飛

係男男天

歧視短人
短人冇掟企

其實taa呢刻未踢得中場
護波唔夠好,又唔夠硬淨
踢右閘先岩佢發揮

有form還有form 買人係有D尻

Me2 @@

無名氣係難D佢E+算係打起左佢個名既

要短啲
太長會 被可樂@@

係咪叫春
我可以加入

日本利子

有被人屌屎眼 JOHN?

Klopp：我會屌佢地，叫佢地傳波比你

米叔好似有一季入12碼都入咗十球八球

神呀我願意用全post無女換我利20年英超冠軍

拓柒：我要踢一隊

專射12碼

你自己冇女唔好拖我地落水

屌那星,咁其他利迷有女有冠,公平咩

呢個講野正路好多

仲要好撚穩陣！！

屌那星 好彩我係真絲姐

好彩我係gay

屌你老母

多多支持

分家啦

全部領隊排既話
Ole一定第20
仲有傻鳩獌話比時間
成季除左對鏝利 根本垃圾

林伯特打熱個場睇得出有戰術有部署
而且expected goal都ok 買唔買到岩用既人應該關鍵

B華真係好好j
當年一個佢一個lemar打fm必買
兩個都係世足料
當年咁平去鏝真係跌眼鏡

通常咁上下熟就會話ig msg好煩
不過轉wtsapp傾
咁通常兩個結果
一係佢就話好呀，然後俾電話你
一係佢就話想抄我牌呀？
不過都係會俾你

不要暗戀

勝利球迷BTW D日本人D英文真係唔得

Ole 係球迷(除19000)領袖
受人民愛戴

好彩我地買到Fabinho

去強X

我個陣都係咁樣拎女朋友電話

試下對小妹咁講
小妹切左佢

都係既
好彩買唔到lemar
果陣傳利狗買lemar我j撚到出哂血

我覺最低要求係要俾到人睇你想點build up
班曼子話多傷兵
其實阿仲多

當時丁佢跑得快 可以一個人搞掂
但係90m cls

真，未俾爺爺抬貨個時已經好誇張

果個可能係蝗女黎
講真

邊做邊學日文

高普買左就會升lv
唔係爺爺搞事一早買左

u me

J Sancho好過啦仲J Lemar

講真果陣睇佢副偈差極有限
跑得快有體力可翼可中場

死喇 林伯笑淫淫想買gomez

買到先得架

好想攬佢

gomez即刻伸出舌頭

利可唔摸耳搶蘇恩祖賣走老虎

買左閘味

唔係冇機
高普成日搵佢做替補 車仔可以比正選佢
不過都係暑假既事

有米叔加Larouci 不了

懦夫會走
馬貼一定請半年假
大把世界

買左 閘味✖️
買 左閘味✖️

美櫻BB

就嚟係左腳都可以踢左閘

Gotze to leave Dortmund at end of season

Mario Gotze will leave Borussia Dortmund when his contract expires at the end of the season, according to Bild.

國師變文尼

未試過咁憎一個球員

上次有人問南野踢唔踢到閘

我櫻

我為左睇佢先睇3年a班
但3年a班係幾好睇

高普信得過Larouci 同米叔就得。最怕佢又唔信啲後備又唔買人。唔出後備最後chur乾robertson.

咪撚過嚟呀

喺歐聯決賽對拜仁前幾日
同全世界講自己下季會free transfer去拜仁
屌佢老母反骨嘅極致

米叔個傷唔係話serious咩？

Muscle 啫

而家係多仔都踢唔掂,

快手買Berge同Lewis啦
Bino二月先出, 軒同老母一定正選, 後備冇一個防守好少少嘅中場
左閘米叔都傷埋, Larouci暫時唔會踢到1隊

唔係free
free個個係利雲
兩個都咁撚反骨

點解唔會
啱啱上一隊既TAA都係守不穩既人
有軒執屎既話我覺得可以放上去試幾場

Jurgen Klopp’s Liverpool injury crisis is starting to ease a little, it seems.
The Echo reported yesterday that Fabinho is back in training and is now an option for the Reds, while last night, both Joel Matip and Xherdan Shaqiri were snapped alongside the rest of the Melwood group – as journalist Jack Sear mentions on Twitter.
James Milner pulled a hamstring against Everton last time out, but Alex Oxlade-Chamberlain returned via the subs bench, which is another timely boost.
With Naby Keita not yet ready to return, Klopp has Jordan Henderson, Gini Wijnaldum, Fabinho, Ox, Adam Lallana and Curtis Jones as options for three positions – which in our opinion – isn’t too shabby.
Nathaniel Clyne is a long-term absentee, but Dejan Lovren will hopefully be back before the end of the month – where he’ll likely find himself as our fourth choice CB again following the incredible recent form of Joe Gomez at the back.

Lewis

I think we have every year the same situation: 'Would you want to buy a centre-half?' I would say yes. In two weeks? No—because then they are all back. It's like this, it's just always tricky. So, no, we will probably not be too busy in the transfer window. We will see what happens, but it's not likely."

個陣多仔個轉會部又係尻既 老閪都話踢撚完先傾啦

mon左陣軌post 人地睇Gomez唔上眼 好在

最慘唔係車po班人話事呢

拜仁話now or never
多仔又唔企硬 拜仁想要其實點都會等 根本靠嚇

贏左UCL你荒死拜仁皇馬巴塞唔買你D人咩

Director of football Marcel Brands held a meeting with angry Everton fans who turned up at the training ground on Monday to confront players in aftermath of Liverpool defeat. More at @TimesSport

Paul Joyce

一哥

多仔食屎啦 成日做拜仁契弟

德國球壇入面拜真係至高無上咁 好多球員都以去拜做目標 覺得自己去到就係生涯顛峰
唔係好多好似Reus呢啲有機會都唔會去

The incident comes with Fabian Delph risking further fury from disgruntled fans after issuing angry responses to abusive direct messages after their defeat to Liverpool.
原來係因為delph係網上同Fans開戰
"If you were in front of me now you wouldn't say a word", Delph said.

The fan said: "Bring the other 12 s***houses from Sunday and I'll tell you all you're a f****** disgrace no problem", to which Delph responded: "You'd ask for a picture".

'Jordan Henderson is the world's BEST midfielder': Flamengo boss Jorge Jesus hails Liverpool's captain after seeing him beat his side at the Club World Cup

好撚大波眼又大
想買佢寫真

可能要一個月

屌那星 仆街F$G 同冚家鏟NIKE 同未完NB合作 已經搵賤種FOJ 係度準備聯名

我買過一本Style book

唔算太好睇,
可能黎緊出個本好j

FOJ

早半年，係marketing來講好合理，加上只係打擦邊球，NB無得say

通常出多幾本就會越嚟越放

咁山祖可以88

Reus講過返多除咗因爲愛回家 好大程度上係因為高普

同Reus Brandt T.Hazard Sancho爭位佢點夠爭嚟緊仲有Haaland

搞咩咁多人讚軒

想同佢配種
繁殖下一代

細個幾鍾意睇Leah Dizon
成日上網睇

將軍澳又開波

好似佢啲咁出色嘅男人，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！

屌你老班防暴共賊走狗又出黎搞事

又鳩拉

仆街 榮仔比佢地圍完 仲要噴藍水胡椒水

屌你老味死共賊一倒台一定要全球大圍捕依班含家剷
白兵講得好O岩, 唔想件事完既係之前比人拉落馬條友
點知班黑警玩慣手勢, 見依幾日停左就又黎料

迪布尼被問到用左幾多時間設計應付曼聯嘅戰術：「今朝用左十五分鐘，就係咁大把。」
source: espn
咁撚搶口, 英超又唔見你嬴

對依家嘅獌唔搶口 幾時搶

我考試都係咁啦

因為讀幾耐都係唔識, 應付唔到

溫書時間同成績成正比

我讀十分鐘就拎100分啦

匡智？

你痴線架

呢度帶風向

皇馬仲唔出手買神軒
代modric

Yes仲要洗左好多
但對利個場用352控制利2閘又做得幾好

球壇冇咩邊幾個領隊識欣賞神軒

咩事, 電話彈個NOW LIVE

隊隊都多傷兵加啦,咪要睇個領隊識唔識做
但獌既問題係d球員無心踢波咁

死攬個27碎超新星就死得啦
屌你成年0G0A都做得出

我係唔係球皇

呢場黑到仆街

換撚左咁多個都柒 已經唔關教練事 係管理層/老闆問題 簽球員商業價值,名氣>>>實力踢條春咩 啲19經理人日日放球王片炒高名氣就去簽 獌狗啲球探盲撚黎?
簽埋啲柒頭個個都咁撚有個性(多觀眾受落)個個都要主角 仲要獌狗係勁多商業贊助同代言 由球員到領隊呢啲活動密到似比賽
續約垃圾JLING 就好似搵個識小小踢波既笑波子/大J去踢港甲?
只要一日唔改方針 獌狗就一定會繼續做球壇迪士尼贏票房贏收視收盡貴價名氣球員但年年無獎 其他隊既球迷KEEP住有得笑

Trump 12點全國講話

隊波有球員地位大過領隊
已經唔平衡
個隊長做唔到隊做既野 唔係跟領導能力 係跟能力咁比隊長 壓唔住隊波

幾時做總統

Yes

開定live等講話

Fox 開始報導 伊朗發射既導彈係made in fucking China

我帶路

話導彈射歪左幾百米

誤差率有幾大

開始未?

未

除左褲
希望黎料料

YouTube “ the White House “

係咪睇得多唐伯父點蚊香
抄人地去華府痾尿發爛渣

皇：企開d啦

Ings回春？

唔follow都冇問題，係都要follow

靜靜地follow都唔得

開個分身帳號咪得囉

好眼訓, 講未

Me too

渣ga

眼訓

等埋Trump講嘢先瞓

美國邊夠薑呀
真係打得成我切

我含哂成個post啲撚呀
Trump正懦夫唔敢打

Gay?

想含撚直接出聲
何必兜咁大個圈

係

出黎啦

妹下妹下出來了

黎啦

佢做總統唔會容許伊朗有核武

轉頭有無懶人包

伊朗危害中東穩定

講番刺殺行動

一早要殺蘇B喎

考慮經濟制裁ONLY

講緊核協議

即係唔係佢亂黎啦

又係9up

美帝正經歷最好既經濟
能源自主
軍隊比以前更強更有效率
但並不想主動使用

冇料行
渣ga

渣GA TRUMP

真係9up

丁蟹又要跳樓了

股市又GOGOGO

廢老=Trump

其實美帝要打, 應該好撚快可以搞掂
我諗唔知背後搞鳩伊朗同支那行緊咩棋

到宜家都唔明點解49000仲要養連美欺呢條廢人

伊朗：USA is paper tiger

今次美國佬真係廢
喂你兩個airbase俾人用15個導彈炸
都可以唔覆卓，有冇攪錯呀屌

一打分分鐘比左膠搞到無得連任

訓先

太心急
等中共加入戰局先啦

但本身支持佢果d勇武，一定屌柒佢

訓

蘇狗on9

青年軍都唔知夠唔夠踢

10幾隻狗一齊行咇 洗唔洗驚成咁

最主要冇死到美國士兵同埋美國經濟走強又真係冇理由打尻伊朗

場外幾紅下 有商業價值

145m古唔係咩

佢地呢d人諗野諗好多步
殺個蘇蘇萊最尼都有哂盤算

張圖用dollar

Trump既政績夠佢連任
但打仗係賭博
有可能會一舖清
我係佢就連完任先打

連任之後就黎料 無包袱

老實講 真係唔值得trump 去搏打仗
除非有好強民意基礎
現階玩下無人機炸下親iran民兵好過

下海啦

我離開不帶走一點雲彩

The scenes in Sadio Mane’s tiny village of Bambaly in Senegal after he was named the CAF African Player of the Year 🙌🙌🙌

He’s helped fund a hospital, a school and a stadium there and regularly provides money and clothes for local families

國家英雄

踢波真係好撚好賺 唔計佢2014 19歲轉會去獌聯 當年希望之星 19歲已經2700萬鎊轉會費 2億幾港紙

當佢頭2年 5萬週薪 一年2千幾萬港紙

到今年踢左獌5年 成功消費人地對佢期望 又傷又廢左咁耐 19.5萬週薪 24歲仔已經一年賺億幾港紙

仲未計代言 個d垃雜收入

你睇佢咁撚廢 人工都已經多過唔少要讀咁多書 咁多腦汁ge i banker

佢身體質素又唔係好 出波唔係好 要咩冇咩

都仲未比人趕 利申我好提子

英國人踢波真好搵

打死都hea踢到比人趕先

原來先24
佢落到場上我以為佢28
仲完打到殘曬仲可以去中/不知名超hea踢賺錢

Luke shaw 24歲仔 踢成咁 累積人工賺左5/6億港紙

勁到

下一個丁力

好歡迎佢同coman

當年fifa買佢地

“We spent time this week to watch video, how Mikel setup to beat them last week. We had to make sure we replicate that best we could.

Only disappointing part is we could not defend as well as Arsenal did and we conceded” Guardiola

隔離啲軌仲不停串其他隊啲中堅廢佢哋啲中堅咪又喺同獌熱嗰啲差唔多

其實反而想睇下Tomori搭gomez會點
兩個好似英超最快中堅

Mings都好快 想睇mings搭vvd

睇inside training 南野同隊長練波 一定獲益良多

痴線利
感覺到z世代會有好多人迷利

Tomori如果去利比vvd教一教 咁我利就有2個vvd lite

想抽兩閘同VVD

99

高普黎個陣覺得利好大機上返big4
但估唔到可以更上一層樓

之前有冇試過出99後防？

未玩過fifa
99中堅有冇出過

但taa def 92真係好多水份

真係好正 踢1個月就可以係香港full paid買樓
仲未計如果佢識玩財技點樣借錢買樓炒樓

執MINGS過黎算啦

24/25歲冇父幹下 輕鬆做地產商

下季中堅：
Vvd
Matip
Gomez
Mings

Thank you 老虎 All the best in Milan

至少60

那有錢

kroos學taa快開

做得利迷應該都估唔到後防5個有4個係我地拎

講起，今年代表利爭金球同足球先生果啲應該係文尼啦掛

一早就覺得唔會買辛祖同包皮

無計，美國太多左鳩

得個爭字 最後又比美斯

我覺得好撚神奇 咁多支導彈射去個基地無人死 都唔知係唔係同trump夾埋去做鳩呢條友

好矛盾，好撚想佢打柒伊朗，但係又驚佢分散咗注意力搞支那

利Medical主管走左，依家傅想請阿妓果個
阿啲隊醫廢撚到，d人下下都傷幾個月

美帝唔會唔夠資源多線作戰啦
後面有幾多參謀同人比意見真係無人知

利d人夠係下下都傷幾個月

阿果d誇張好多
利最嚴重係ox同佳尼，其他都係斷斷續續姐

唔同級數啦

diu true

Aston Villa agree deal to sign #ACMilan goalkeeper Pepe Reina permanently. Deal initially until the end of the season, a furthe year is triggered if #AVFC avoid relegation - Cadena Cope

連拿同拉e拿去左維拿

有無手足而家係成功戒到黨鐵

見客一定要撘
返工放工就一定唔撘

67真係最肯比波同mino夾 抵讚

想知請講多啲

Mandy o係立場個訪問好令人感動

831之後一次都冇搭過

平時睇片都係聽日文啦咪又係黎黎去去幾句

仲有飲水

兩件黑色大肉腸
再搭一件芝士腸
大腸包小腸正呀

想知咩先
定係你係第三種
唔好啦我慣咗ig傾
呢種我成世都未見過
除非佢係24個鐘覆你一次個啲

老虎換拜仁隻sule或多仔hummels有冇得諗

德國利個Tah

基達會唔會變迪亞比

神軒變太子

戒左
日日返工要比以前早半個鐘出門口

曉武士老啦 利實唔會要
拜青訓去多做隊長 又去番拜
回塘又返去多
都幾搞笑

Tah感覺同老虎差唔多，間唔中會炸彈

做左廢青
唔使出門口

啦子史獨咪又係傷到冇咩點踢波。天生玻璃真係冇得醫

但阿仙奴軍醫就有好多處理嚴重傷患既經驗。

我有得揀我都揀sule
又大隻又衝得快仲要後生
買到就真係vvd可以抖

gotze條粉腸依家先話想高普重聚躝

咁撚 廢就過主啦

沙短以前都嫌棄利

升 jones 上一隊
gotze 去青年軍坐下 bench is ok

最好今次到我地撚下佢,
到體測話佢有暗病唔簽

曼聯剛啱於英聯盃主場1:3輸畀曼城，半場已經輸夠0:3，魔迷睇到擰晒頭。紅魔鬼現時中後場傷兵極多，隊長哈利馬古尼臀部受傷要抖4星期，連菲爾錫斯都傷埋，依家剩番域陀連迪路夫1個中堅，連埋保羅普巴及麥湯米尼做緊十字軍，下輪英超作客利物浦，陣容天殘地缺。英國傳媒報道，曼聯希望今個轉會窗可以借入後衞應急，反映問題好嚴重。
全球最高身價後衞哈利馬古尼，於早前英足盃對狼隊受傷，雖然領隊蘇斯克查話佢唔算好大傷，但馬古尼證實肌肉撕裂，肯定要抖成個月，曼聯本身條防線已經唔多掂，馬古尼係較為穩陣嘅一個，冇佢領軍令人擔心。另外艾歷拜利、杜安薛比、馬高斯盧祖全部傷晒，連菲爾鍾斯於鬥曼城一戰都受傷，難怪曼聯要借人，同連迪路夫頂住中路防守。
曼聯今輪聯賽鬥完諾域治，之後就要作客死敵利物浦，不單後防中路大開，普巴同麥湯米尼亦極可能養傷休戰，紅魔鬼要接連2循環令利物浦失分難度極高。

愈睇低曼，曼愈勁喎

陣間雀屎大爆發 失幾多入返幾多

49000次次打利都上晒力
真係唔可以睇小

有無利子跑步整傷過 後大腿肌, 即係hamstring
尋晚短跑一起果下就疑似整傷左
可以點復原

做手術切左佢

agger 而家先想黎痴冠

武士好似黃昏期艾加 差唔多啦

佢係有咩新陳代謝失調症，會好易傷同肥
我記得肥哨都係有同一個病

聽到都唔開胃

Reus就可以
Gotze躝啦

想問下hospitality係咪e-ticket
想同鬼佬買但驚比人呃

以前高普叫你過黎既時候話倒退，依家過黎重咩，走啦

好似好耐冇見過普巴

你不如坦白啲話 宜家利好勁 一齊爭冠係每個人既夢想
好過講咩想同廢中重聚

做手術

佢地嘈左幾日係味扮傷，又打波又友誼賽

獌d中堅都傷得幾勁

So蛇又可以提拔青年軍

不如借Philips 畀佢地 -_-‘

開頭啲人問我我都認真答
後尾發現啲同學個個話無溫都勁高分

搵馬迪踢啦

Soleimani 手足變做condom

條友由頭到尾都世界仔
淨係想攞冠
冇人要就周圍黐

不如搵馬迪爾踢

有咩難度姐
今場照樣搵AKINSON吹哂D55波俾獌就得喇

死撚開啦屌

佢踢多毛仲有冇正選

無 由佢自己復原
唔好拉佢/按摩佢

有reus,Brandt,世三,sancho
仲邊有位踢

1001

仲有夏蘭特